有無人有啲好僻既興趣/喜好

有無人鍾意儲/玩啤牌

想睇其他

Lm

好多副，用佐好多錢

儲戲飛算唔算

會唔會包包都拆開佢泥睇入面d牌，定係要完美主義全新咁keep

我儲曬同女朋友一路以來既入場票 一齊就9年。
其實儲飛尾入場票之類多唔多人儲 算唔算好僻

本身唔鍾意炒野，所以大多開封，但值得儲會買兩副，一副開一副唔開

好浪漫

我都識個朋友有好多副牌
但佢用黎玩花式
之前諗住問佢借副黎打鋤dee先知啲牌好貴

幾時結婚/分手

一個人係屋企時會dem beat

係 貴起上黎成十蚊一隻⋯⋯